【無懼On9】我係一個不良MK妹，入咗名校度讀。[5]

聽講十個入嚟睇呢個故嘅巴打，
有九個巴打都係有顆少女心。

第一個Post
電腦版:

手機版:

第二個Post
電腦版:

手機版:

第三個post
電腦版：

手機版：

第四個Post
電腦版:

手機版:

紙言
請幫忙入去F5下，單日人氣文章排名第一位會有$10

青如 Facebook page

完全創舉

留名

新帖一推

成功2400前1001

一日就推爆左，世界紀錄未？

我服咗大家
未追文嘅人請上紙言睇
已Update做最新

推完又爆，爆完又推，都係個句，思思姐姐文呢

仲未有人貼黑人圖

好撚攰呀媽 係咪有獎

凌晨啦
求文

思思姐姐，開新post 想要文睇

不想放大只想放大被放大

文呀

仆街咁快爆post嘅
閪女人，文呢？

仲以為push爆一個post會有文

咁快爆post

一眾巴絲嘅努力

推文

lm

爆post係咪應該有文

文呢？

30頁就直接推到爆post是咪過份咗 啲負皮可能係鳩推引嚟

這個post也要爆？

啲讀者痴撚線

都叫壯舉嘅 呢個post推細力啲

下次35頁 先推囉

正皮左再講
文呢

訓醒會唔會有文睇

絲打出文前我都係唔講嘢喇
Btw好掛住jason 特別係佢面紅嗰陣

推得咁快

做緊sba都黎推一推

你一日一個post點追

紙言

每日一留名

好正呀個故
你做埋essay先啦 我哋都唔想你chur住chur住嘅
加油呀青巴

做功課未

推得太快

一日冇開就多左兩個post
留毛支持

真係一日一post

Lm

新post冇文

皮已正

未有文 上紙言睇下先

今晚有冇

既然大家咁想睇文
就比篇文大家睇

冇文就唔好再推啦
輕輕一推

睇唔到喎

Push

要 login 先睇到

Nicholas J. Wheeler, 1992, Pluralist or Solidarist Conceptions of International Society: Bull and Vincent on Humanitarian Intervention, Millennium: Journal of International Studies, vol. 21, issue 3, pp. 463-487

好想睇文呀😭😭😭

仲未tune到jetlag

我都做緊term paper聽日dead

新post留名兼皮已正

絲打係約克大學讀？我都係

做紙加油呀！！！！

無窮On9

無限On9

無條件On9

文呢

閪....閪女人

推！
Btw 文啊！

又新post.....一日一post咁話

LM

頂 啱啱先得閑上一上嚟，話咁快(4)就被1001了

Btw, 乜都唔理，一入嚟就皮已正先

青如姐姐加油

真係推得好快 新post留名

第二日我返到學校嘅時候，Christine仍然扮到好似同我冇事咁搵我，而我只係單純保持禮貌咁同佢打招呼，因為我都唔想令Joyce夾係中間難做人。

「Jason，你知道咗件事未？」今日我同呀鋒唔係一齊返學，呀鋒比我遲返學，開P男一見到佢就衝咗上去搵呀鋒。

「咩事？」

「就係呀Nick佢……」開P男講到呢度，Nick就剛好入課室，全班人都即刻靜咗望住佢。

「呀，上星期我跌親傷咗，所以冇返到，喂你班友講緊咩呀？」Nick強顏歡笑咁走去拍開P男膊頭。

「哈，你行開唔好掂我。」開P男一吓撥走Nick隻手，「你老竇公司清盤單嘢，全校都知道曬啦。」

「吓？你講咩呀？」Nick仍然強顏歡笑咁問，然後擰轉身，望一望所有注視住佢嘅同班同學。

「Nick，原來發生咗咁嘅事，我都唔知。」呀鋒扮到好淡然咁講，掩飾佢一早就知道嘅事實。

奇怪？
唔通班同學係查到Nick屋企嘅事？
冇理由佢哋會知架喎。

「點解你哋會……」Nick視線突然停係我身上，面色一沉，之後就衝咗出課室。

死啦，估計都係Nick誤會係我爆出去嘅。

你肯定我係姐姐？

有文啦

加速

加速啊

青如哥哥

一定係個閪女人想嫁禍比旺角思

想你叫佢妹妹

加油呀
個post有d負皮先係完美

唉一定上次比C偷聽到，思思快d去安撫下nick, 要有男2 先可以令戀情升溫

好有少女味

一日冇追 第4都未睇完。第五wtf?

樓豬

我7歲㗎咋，唔咩都唔知㗎

正皮

christine 原來做過ptgf

大爆ptgf(2)

「喂，呀Nick！」我企起身想叫住佢，突然醒起個日Christine中斷咗我同Niki嘅對話，我望一望Christine，只見Christine木無表情咁望住門口。

「……Christine？」

「嗯？」佢抬起頭，好似咩事都唔知道咁望住我，我實在唔識分係咪佢做，但我肯定自己係無辜，就衝咗出去。

「Nick！！！」我追出去，Nick走到保健室門口就停低咗。

「陳楚思，我真係估唔到你個人賤成咁！」Nick擰轉身，指住我鬧。

「唔係我做架！」

「唔係你揚出去，仲會有邊個講！」

「我……我唔知呀！可能佢哋屋企人收到風呢！總之唔係我……」

「我知！你記仇我當日點係人面前欺凌你呀嘛！依家我搞成咁，你滿意啦？開心啦？」Nick講完就衝入去保健室呢埋。

「Nick！」我想追入去個陣，Christine同Joyce從後拉住我隻手。

「算啦，由得佢一個冷靜吓，唔好迫佢啦！尋日有個唔識嘅facebook account add咗我哋，話比我哋知件事嘅。」Christine好似好憂心咁講

「係咪你做架？」我盡力抑壓自己怒火

「吓？你講咩呀？」Christine一臉無辜咁望住我。

「我問！係咪你做呀！你唔好扮嘢！」我衝上去右手揪住Christine校服個衫領。

「冷靜啲呀！呀思！」Joyce上前拉開我隻手。

「……嗚嗚……我唔知道你講咩呀……唔關我事架……」我放手後，Christine即刻攬住Joyce喊「呀思佢鬧我呀……」

「呀思，你冷靜吓先！我唔知呢排點解你成日針對住Christine，Christine因為你冇咗Jason好傷心，我已經唔理你以前同Jason講過Christine嘅咩，但我求吓你放過佢啦。」Joyce安撫住Christine講。

「因為我？佢同你講咗啲咩嚟呀？我幾時有針對佢呀！」

「如果你仲當我係朋友嘅話！就唔好再接近Christine啦！」Joyce攬住佢好激動咁喝我，而走廊亦愈來愈多人走出嚟睇咩咁嘈，我一怒之下就馬上走咗。

完，早抖

唔夠喉

我最愛既閪女人終於出場

爬文記得可以去紙言
已update到最新

唔好啊

未睇夠

又吊癮

christine幾時死總係有依啲閪女人

我最憎人扮弱者
好彩我都唔介意扮醜人
當咗自己係啊思

閪女人

都話咗係Chirstine 呢個閪女人話俾人知 屌佢老母

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

成功10連
11

12

13

14

15

16

17

18

Hi

19

頂我想20連

由1再嚟

唔啦

樓主痴線一日一post

半夜三更偷襲20連失敗

3點幾仲唔瞓

留名等睇nick同思思姐姐嘅感情總

兩男爭一條女，好撚少漫feel

P.S. 好撚鐘意睇少漫嘅巴打

啱啱起身屙夜尿

Sorry 巴打

比我10連得唔得

輕鬆10連

恭喜巴打

我等咗你個10好撚耐

訓覺去

閪女人

between 講緊Christine唔係青絲
bebetween 都係想要Christine 丁圖 佢呀媽生佢生多左係對波到 個腦既發育係待人處事方面係差D 我應該好好照顧佢

通常睇劇/漫畫 見到呢d賤人都會好期待最後佢地既奸計俾人發現既時刻

瞓先

究竟全盛期一個1001 post可以有幾少文
唔係話樓主出得少

可唔可以唔好再十連
我分唔到自己係入黎睇文定睇十連

真係好好睇 唔好俾負皮影響你

二刀流名

睇到第五個post
首先多謝青絲個故先

但我真係好想屌柒亂閪咁洗版嗰某幾條戇鳩
屌你老母廿四小時不撚停咁洗版我地點撚樣睇啊？
一個半個我理鳩你
屌你老味連續廿個？
你地死撚番去高登或者去黑洞洗啦冚家祥！

搞到仲以為有好多文

呀思同christine一早要絕交la

Agger

返學都不忘追文 加速

上紙言睇

順手刷紙言人氣，上到第一位有十蚊買燒賣食

今日要凌晨先得閑更文
Sorry

朝早起身live 左一推

等你啊

聖姑一篇都無爆咗兩個1001

新post lm

留明

屌 洗完未

今日無著落

下次有文先開新post啦
乜都冇開個post俾人洗 有乜意思

有喎 你on9?

輕輕一推

真係閪女人

推左成4-5版啦
你望下成10版有幾多文？

篇文係好睇 但係真係想屌
一心諗住入嚟睇文 屌你老味碌左十鳩幾頁一篇文都無
全部都係鳩推
講真咁樣搞法只會令新讀者甚至舊讀者無興趣再追
入到嚟 碌極都係推post鳩推 有咩意思

預左有人屌 但真係睇唔過眼 滿心歡喜入嚟想睇文
上一個post就30頁開始鳩推 推到1001都無文

又live

新post留名

想支持嘅去作者fb say個hi留個言啦，開始有巴打屌鳩推post

有新文前大家冷靜下

用追故mode

推

咪係 d人仲話我on9
自己睇下10頁入面有d咩先啦
新post鳩推到5頁先有文
仲要on99玩埋d 10連黎推

都已經唔知係追推文定追樓主嘅故

所以我上一頁先出post屌鳩嗰堆戇鳩仔
佢地仲以為好撚有趣，屌推文去黑洞啦

推推推推撚夠未呀屌 點撚樣睇呀 唔撚追啊故已棄

講下笑姐..求下你地唔好推咁快

今次唔block自己

有文未

青絲都話凌晨先得閒更文 咪撚再問幾時有文啦屌

Sor

推～

我同青如賭！ 如果1pm前出到我po fufuying 幼稚園相
利申:上網搵

我師妹有咁妹睇咩

好睇

你覺得呢？
妹妹type 黎講算不錯

依家個問題唔係講緊解決辦法，而係講緊本身鳩推呢個問題。

講真幫推下唔係問題，但成撚日一個回覆就幾十個加大版emoji，為推而推有咩意思？覺得創造緊連登推po最快紀錄好威威？

追故mode相信大家都識用，但唔係核心所在，正如班警犬打人，你叫人移民唔好住係香港咪冇事，而唔係覺得班警犬有問題，呢個已經係問題所在

停火 睇紙言冷靜下先

其實比人負皮 我諗都知點解
有時收工攰
開追故mode睇post
你又無啦啦話 可唔可以推爆post
就算開左追故mode見唔到其他人講野
單係碌都碌左十幾頁
大佬啊
我真係驚會睇少左 會碌哂架
我入黎係睇文 唔係睇你比人強制爆post架
今次第一次比負皮

原來上面有巴打嘈緊 自膠
真心開左追故mode睇唔到
岩岩禁開一兩個睇左留言

認同

唔好怪我再多口一句
有時兩三日無追文
一追返就由3》5
我連4都比唔到正皮
唔好怪人比你少正皮
咁早推爆邊到比正皮你
邊度吸引人流
而且開新post
你都要識做 比個新post link係舊post
次撚次都要人搵
好攰架 唔係話你要全包
但你都要比人懶下架
我知妳作文辛苦
所以呢幾個post都無諗住講呢啲
但係上個post完左 我真係忍唔住

鍾意你故事嘅讀者
就會好自然一入嚟新post就會留低正皮
但我真係好想講我連第四個post都未睇
就已經直接去到五
咁借問聲我點比正皮你呢
點樣用高正皮吸引人呢
打賭都唔係咁賭啦有時

係 第3個帖
5篇都無就推爆左
屌我入嚟睇你地推帖咩大佬

如果上面引起咩爭拗小弟係呢到先道個歉，唔係有心引起罵戰

只係希望大家推po同時，都顧念下其他讀者感受，有時1日冇追由po3去po5，真係會以為好多文，最後原來大部份都係推po會好大失望。

而且有時睇回應都係追故一項重要環節，作者同讀者互相交流9up其實生色不少，好似以前三哥咁，一樣多人睇多人推，但唔係亂咁推，仲有好多時候會有互相交流，好似笑三哥本書封面柒咁，最後大家都係輕輕鬆鬆笑住咁睇，反而成個追故feel都會輕鬆好多

真係唔該咁多位唔好亂咁推
係留意見講感受我ok 仲會睇tim
但10連同係咁問出文未就唔該收返埋
樓主作緊係催爆都唔會有架啦，咪等下囉
好影響其他讀者架
有心追既鍾意追既自然有正皮
同埋樓主爆左po可以有文先開新po
唔係開個新po乜都冇只會令人失望同俾機會d on9繼續鳩推 以為推爆好撚過癮

仲有留名個啲
個個都留名推左唔少

唔關蝦堡事，我噚晚都有提過下

燒著咗對唔住青巴

屌你啦 留名同尻推點撚同

個故ok 係唔錯
我養左兩三日，見你開到post 5，一入黎以為會有多幾篇睇，點知原來淨係班人係度推推推，唔係討論劇情唔係比意見，只係啲無意義10連/表情鳩推

用追故mode 諗住追文，我屌你老母，掃左十幾頁先得一篇，上左紙言望望先知原來文唔係出左好多。

講到呢度表示番，我唔係責怪緊作者寫得慢，我係煩厭無意義鳩推既行為，先唔講推得太快導致正皮唔高，吸引力下降，係咁推post重影響到其他睇呢個故既人。

好幾次見到呢個post係第一頁，諗住睇下有無新文/其他讀者意見/討論劇情，點知屌你入到黎，11個回覆有10個係10連，1個係表情鳩推，好幾次嬲撚到左掃上一頁算鳩數，連文都唔想哂時間搵。

希望作者可以正視呢個問題。

話說果個追故mode係點用
咁多冇意義回覆真係有撚排搵

一一般般啦
份人係幾好既
對cosplay認真咁囉

個名 有分享同三點
禁三點就見到

咁都有得相認 Btw我都係

屌我覺得留名冇咩問題
只不過玩20連果班真係好撚7on9
搞撚到頁頁都以為有咁
收下手la

Agger 次次一上諗住有文
點知一篇都無 雖然樓主作文好辛苦 ，
但有時係樓主叫人推 好似post 4咁 ，都係樓主叫人十二點前爆post btw 唔無想話樓主 ， 而係重質不重量 ， 留啲有質素嘅（故事討論 、鳩吹水）都好過 十連嘅人 逼人用追故mode 就再沒有討論嘅空間 ，因為唔會再睇留言

利申 從來無推文 默默放下正評 希望樓主加油 努力做essay 過3爆4

十連真係好撚on9
用大icon 洗板個d 仲撚on9
碌黎碌去都冇文 又怕碌過龍

係樓主是但一個留言，點右手邊個⋯可以選追故
用完其他仆街就好似 ban左咁，唔會show 留言。你想睇返留言可以取消追故mode

點解我禁左...見唔到追故mode

睇到喇

狂用大版emoji先最撚黑人憎
掃到手軟

樓主加油 我篇term paper都5點dead
寫完再入黎ff

樓主叫人推個下令我呢個post忍唔住留下負皮
之前以為叫讀者推爆係為左開新post出文
所以我之前(3)都有份推
點知推爆開左新post都冇文

不過我個負皮都係一時洩憤
一直支持樓主，樓主加油

同佢咁熟啊，好了解咁喎!? jealous

10連個啲仆街快啲停
樓主快啲出文就得嫁啦

垃圾推洗版狗死全家

入嚟都唔知睇文定睇數字

又唔好話熟 識得咁囉
見到會打招呼傾兩句既可以

係度同大家講聲對唔住先
上個post我之所以叫人推係
因為我講咗夜晚都好大機會唔會出新
而個post去到30頁，但一直都有人留名/推
我第二日出文嘅時候分分鐘已經變咗37 38頁
到時就好尷尬，啲人以為冇文嘅就會一下飛去新post miss咗
所以我諗住快手爆咗佢，到時大家係新post睇文
麻煩到大家真係唔好意思

至於舊post冇擺新post link
係因為次次我都趕唔切擺，個舊post就已經爆咗

點都好啦，總之都係我唔啱
今晚凌晨會繼續出文

如果11點度出文就好啦

希望之前推開post嘅人唔好比人鬧到棄故以後唔追
你哋唔好再玩十連、大icon應該都okay架啦
頂多見個post沉緊先至幫手推一推啦
我明白你哋好意的

唔想因為我而搞到以後大家睇文都唔開心
真係好對唔住大家

唔關你事 出返去做essay啦

其實咁都可以嬲個d人真係好大壓力，而家舒舒服服追下故都有罵戰

我同青如有反思過推post 過快呢個問題
So far post 1-3 大家都係推得好快，但係都叫‘良性推post’，即係大家都係睇完故留下名又或者傾下劇情
青如見大家反應熱烈到超乎預期，就係上個post 開左個笑話大家會唔會一晚推爆post 4，結果就如大家所見極速推爆左
奈何我地無諗過呢個玩笑一黎令可能只係無追故一兩日既巴絲以為有好多文，點知入到黎先發現得幾篇，二黎大家都見到有部分推post 既行為開始變左‘惡性'，即係為spam 而spam咁不斷推
我同青如有好好檢討，青如佢好appreciate 咁多位既支持，但係青如唔想得失任何一位讀者，始終佢篇故咁大熱都係因爲有咁多位讀者一齊鼎力支持。但係正如青如係開台果陣所講，青如暫時都唔會同再出任何賭局(，一黎佢賭親都輸)，二黎唔想變左單純既焗人氣，但係就compromise 左咁多位讀者既reading experience

Between，雖然啲post 推得好快，大家flip 左好多頁都係無文咁，但係其實之前爆post 都係極短時間既事，青如快則一日打幾篇，慢都固定最少一日一篇。希望大家體諒青如佢就算重有幾多篇essay 要趕，壓力大到晚晚失眠同無胃口，又無曬飯錢開飯都好，佢都風雨不改咁寫故俾大家

p.s. 終於完sem 可以返香港見個衰女包

又曬 負皮俾短毛貓

頭先都唔見妳留言，妳幾時上水

推撚夠未

冇上幾粒鐘乜搞到咁大件事
大家之後唔好再犯就ok啦
樓主加油呀

我覺得樓主對於負評有少少執著，其實唔駛咁介懷個十幾廿個負評

其實我喺上個post廿幾頁個陣，已經回應咗
我唔會比正負皮嘅數字左右到我出文嘅心意
因為我出文係為咗同人分享故事，而唔係賺你嘅正皮

唔知係咪我上次表達得唔清晰
令你仲覺得我介懷正皮負皮啦

我只係想大家睇post開心所以先至出聲道歉
而唔係因為想賺人正皮而道歉

放鬆d啦樓主

我Post返出嚟
今次係我最後一次回應正負皮嘅問題
此後都唔會再提
因為我出故目的從來都唔係為咗賺人正皮
我亦唔會因為正負皮嘅問題而影響我出唔出文、故嘅內容

都係個句，我已經冇勇氣追編劇夢
我好鄙視我自己
所以我唔想放棄埋出故呢個小小嘅夢想

希望大家體諒。

加油

比負皮你 係因為你處理得唔好 我見有人話1-3係有良性推post
但你post1 好似都係打賭推post黎架啵
我果陣都已經睇唔少廢話
Post3都係廢話end

點都好啦 加油 乖乖做好essay 用文去回應我地啦

今日身體好差，呢幾日食任何嘢都不停肚痾
胃口好差，周身痛
啱啱食咗藥
搞到essay都冇乜心機做

好地地追故做乜搞到吵架

利申：冇點睇過上面啲恩怨情仇

重點快啲出文啦青如絲打

take care 等你出

幾點會有文，唔想再浪費時間入黎 成日入黎都以為有，點知碌左幾篇得個吉

明明講左凌晨有 又唔睇清楚啲

take care
試過壓力太大都搞到咁，結果好長手尾

你唔好嚇我我要點做先會好轉？

加油
真心好中意睇你個故

( Show Blocked User - 天道揼柒你 )

少食多餐
減壓力
唔好食太多零食
我違反哂以上既野結果惡化左

又嚟

班友係咪傻撚左 10連都唔俾玩 推下post又屌返出去買書睇啦 宜家有槍指住叫你睇咩 皮已正

個故唔係你寫 你講乜都無責任嘅
寫故嘅就真係多鳩謝你係度趕客啦
講野之前諗下先啦好嗎

頂成日半冇上黎睇都係得2-3篇文...

加油
啱啱先收工嘅我趕緊去第二度開工

唔好講咁多 文呢？

我由第一個post 追到宜家 等文既時候咪鳩up下囉 推下po 唔正常？
趕乜鳩客姐 俾左好多咩你
樓豬又要做自己野 又要趕文俾你班撚樣 包括我
又要樓豬控制我宜D推po撚 又乜又柒 冇撚野呀

無極限On9

痴線大家推po點解可以咁快

前個po我用追故mode睇，睇睇下發現10篇文都冇就爆左po

會唔會爆左

又係度出埋d濕鳩logic
依家明明係人地洗版阻住大家睇文 仲係度話乜野用槍指住叫你睇？
咁如果我依家瘋狂10連同狂出大icon阻住大家睇文都無問題？

唔好吵啦 大家入黎都係想睇文姐

10連好撚好玩咩
阻住我睇文呀

大家唔好嗌交住
比我留個名先
好你地可以繼續

Sorry 無留意到，我係見樓主你好似太在意呢樣先叫你放鬆D唔駛咁介懷，唔係話想要批評鞭屍

俾啲正皮支持下樓主

總之加油唔好太自責，小心身體，Jason代我地好好照顧青如

青絲加油

小心身體 但都快快出文

嘈到第十五頁都未有文

本喵重有一日先返香港
不過已經叫佢食啲antihistamine 幫佢訓教
青如本身有irritable bowel syndrome，可想而知佢係壓力山大

如果大家skip 左前幾版，本喵提返大家青如要凌晨先有時間出文，煩請大家耐心等候

文都未有

青如絲加油！期待你既文

咪講左凌晨 樓上咁多巴絲講過咁多次
Btw收工等睇文

加油 我都啱啱收工

久違推一推 唔好屌我

追故模式真係好好用
無睇3日爆左3個post

啲post快到要係咁留名同正評

推唔係問題 推得有意義啲 唔好玩十連

輕輕一推🖖

唔好曲解我講嘅野
我依家就係話不斷推post吹文班reply好撚煩
想op出文我明 我都好想佢出多啲
但就有班撚屌兩個reply唔夠要係咁洗又留粒大emoticon
你鳩洗唔止阻住追故架 其他巴絲想留cm俾op/其他巴絲 都好難可以睇翻
從來無人叫op控制推po撚 係叫你班鳩推撚自己收歛下 唔好文與文之間推十鳩幾頁 阻撚住其他巴絲追文

追個故啫 有邊個想出文屌嚟屌去吖
好多人仲未明點解有人出嚟屌

等...寂寞到夜深

文？

碌咗十幾頁都冇文
你哋係咪痴撚咗線？

紙言表示就live

屌
你地鬧交，仲煩過之前亂推post

我淨係想和平咁睇文，睇下jason 青如放閃

我寧願世界大戰都唔想俾人閃盲
e+夜晚追文都戴返黑超穩陣

好少會有post男女主角都一齊喺入面
啱先由第一個post追到live，青如絲打保重身體

負皮係俾啲阻住人睇文既仆街

推到有文

柒撚完就訓la,人地講完d問題

柒撚完未?
人地講完問題出黎,唔關你事既咪收嗲lor
關既你咪自己檢討下
仲要沖出黎柒
講到自己啱晒咁
你地係推po,不過係鳩推
閪人黎

幾時有文

又嚟推一推

半夜執執下屋都嚟推一推
如果真係好唔舒服比你休息一天啦

今晚冇文

由個一秒開始，我同Christine冇再講過任何一句說話
而Nick之後亦冇返嚟上堂足足一個星期。
我好想話比Nick知道，件事唔係我做
但係我好清楚佢唔會信
就算信都冇用，因為所有人已經知道咗件事
點樣都好，都已經無補於事。

而自從個日開始
我就變得唔想再同人講嘢
一嚟我已經唔識再信人
我覺得學校嘅人都好假好虛偽
就算係比較熟嘅Joyce，到頭嚟都係選擇信Christine而唔係我。

同時我覺得自己累咗好多人
如果我冇同Niki講嘢，就唔會知道Nick嘅事
而Christine亦唔會知道佢嘅事
Joyce亦唔會因此而錯信Christine。

亦都因為呢件事，令我逃避呀鋒
我每次諗起自己比人誤會我搶走朋友嘅意中人
我就覺得好難受，但我知道我講完都唔會有人信
我變得唔識去面對呀鋒，唔想再比人講
不如專心讀好自己嘅書好過。

「你又食飯盒？」呀鋒中午個陣走咗過嚟坐我前面嘅空位，我冇理會佢，唔出聲食自己嘅飯。

「我帶你去食好啲。」呀鋒講完，佢就拉住我隻手想帶我走，我一下甩開咗，繼續食自己嘅飯。

「到底你想避我避到幾時？」呀鋒坐返低望住我問，「你想唔出聲到幾時？」

「你唔好煩啦，我已經因為你夠煩架啦，比我靜下啦。」我講完，就走咗出走廊想避開佢，行到去冇人嘅樓梯個陣，呀鋒就已經追咗出嚟！

「我對你好有咩問題？係我自己話要對你好架！由你會肯衝入男廁幫比Nick欺負個男仔開始，我就知道你唔同，你係好人，所以我就想對你好，咁你有咩錯？」

「我求下你，唔好再對我好啦！我因為你對我好，所有人都認定我係衰人，我好辛苦呀！我做咩都好似係錯咁，我點做都補救唔到。」

講到一半，我就忍唔住流咗兩行淚水，但我好快就抹走咗，因為我知道學校入面除咗我唔應該接近嘅呀鋒之外，就得返自己一個人支持自己，我必須要堅強。因為，入威廉書院條路係我自己揀嘅。

「對唔住，原來我比咗咁多困擾你。」呀鋒沉默咗幾秒，就好明顯咁強裝冷靜咁講咗呢句話，然後轉身離我而去。

呀鋒走咗之後，我成個人好似崩潰，又好似解放一樣，自己一個人踎咗係度狂喊，諗返近排發生咗好多唔開心嘅事，不停喊不停喊，喊咗唔知幾耐，喊到個人攰到唔識喊，就走咗入女廁度洗個面冷靜下。

我一個人洗面，抬頭嘅時候，廁格正好有人走出嚟，我望一望塊鏡，原來又係Christine。

「你見到我咁嘅樣，你開心啦？」鏡入面我喊到成塊面紅曬，眼都腫埋。

「我唔明你講咩喎。」Christine望咗我一眼，好冷淡咁樣講，然後就走嚟我隔離洗手。

「你知唔知點解Jason唔揀你？唔係因為我撬走佢，而係因為佢知道你心地差！我同佢根本就冇嘢，係你自以為自己係女神，全世界都一定會鍾意你。」情緒失控嘅我已經忍無可忍對佢講。

「就算係咁又點？出面冇人會信你解釋。我唔知你有幾高手段，短短轉咗校嚟幾個月，就已經可以令Jason對你咁有興趣，但我想講嘅係，係所有人前面，你永遠係我之下。」Christine講完，就匆匆行咗出去。

閪女人christine

八婆，同我拖出去打

Christine幾時仆街死
快啲破鏡重圓啦

睇到喊咗

我係巴

christine好仆街...閪到冇朋友

終於等到一篇啦
忍唔住留個言

臨訓前睇到一篇好感動
仲有冇

第一次留言 唔係撩交嗌 討論係好 但唔好9推得唔得 上個post我碌撚左成10頁都無文 我明有人想支持樓主 咁咪放低正評 討論下劇情囉 你老未一個人係度推19幾頁無意思架 樓主d文係好睇 但唔好再叫人幾點推爆post又剩 其實係好趕客 d post去得快唔代表乜野 出去睇下無默媽嘅post就知
利申皮已正

「呀怡，你精神好似好返好多啦喎。」每日放學後，我總會抽少少時間嚟探呀怡。

「係呀，住咗成個月醫院，醫生話我精神同身體再好返啲，就可以出院架啦。」

「咦，你隻手個傷口唔係好咗好多架啦咩？點解仲包住嘅？」

「我唔想再見到條疤啦……同埋，我出院之後可能都要睇下心理醫生。不過放心啦，我媽會同我去睇架啦，你專心係威廉讀書啦。」呀怡輕按住自己隻手講。

我知道平時就算一向再MK嘅呀怡，都唔係鍾意玩手嘅人，佢一向都好怕痛，又貪靚。而今次一下就割得咁深，就知道佢心有幾痛。

「咦？唔見上幾次都有陪你嚟個男仔嘅？」呀怡望住病房窗外問。

「咩男仔呀？」

「我留意到每次你嚟，都有個男仔係走廊度等你架。係咪你入咗威廉之後嘅男朋友呀？呀，陳楚思你終於出pool啦……」

「唔係啦……」我強顏歡笑咁同呀怡講，「我同佢冇嘢嘅。」

「吓？乜咁架……」呀怡有啲失望咁扁嘴講，「我覺得個男仔都幾好呀，次次都係走廊企足個幾兩個鐘咁等你，實係對你有好感先會咁做架姐。至少佢點睇都唔似我之前嗰個咁衰先呀！呀思，你要認真考慮下人呀！」

「……唔會啦。我只係一個讀唔成書嘅MK妹嚟架咋！佢好有錢架，又多靚女鍾意，我點配得上人。」

「唔好咁睇低自己啦！」

「唔啦，我淨係想專心讀好書咋。」

「嗯，好啦。我知我個人好蠢，好多嘢都幫唔到你，但我精神上一定支持你架！」

「多謝曬你呀，八婆怡！」

「點呀你又？八婆思！哈哈……」呀怡同我都傾到自己係度笑。

Live咗呀

我鍾意你個名

又live

正皮支持

女主是咪永遠都唔可以早少少察覺男主對佢嘅愛
可唔可以今晚就寫到啊思承認jason對佢嘅愛

劉個靚名 青絲讀IR?

臭閪女人christine btw jason 真系好正！ 同埋jason系咪就黎表白？

思思姐姐，來多一打文

好彩未訓可以睇到文 不過絲打你都早D休息喇

又live咗
Christine呢個閪女人出來同我含

「呀思，你返嚟就好啦！大少佢係上面度飲醉酒，係咁嗌你呀！」歡姐見我夜晚一返嚟，就拉咗我上樓搵呀鋒。

「佢一放學就走咗入去酒窖度拎酒飲，大少佢自細都唔飲得酒架，依家飲咗成半枝白酒去，醉到咁樣，你快啲入嚟睇下喇。」

我一開門入去，只見全身紅曬嘅呀鋒坐咗係地下度，醉到神智不清咁樣係度喊，成間房都一大陣白酒味。

我叫歡姐走先之後，我就扶起呀鋒坐係梳化上面。「你做咩事飲到咁醉呀？你好臭呀……」

「對唔住呀……對唔住呀……」呀鋒一路流眼淚，捉住我講。

「喂，你唔係男人嚟架咩？做乜喊成咁嘅鬼樣架？」

「……嗚……對唔住呀……我廢柴係度喊……」飲醉酒嘅呀鋒一扁咀，就流咗大大滴眼淚出嚟。

「呀知啦知啦，唔好喊啦……」我摸返佢頭，佢就伸個頭過嚟比我摸，但醉到手腳都冇曬力，就成個人跌咗落我大脾度。

「喂！你好重呀！」

「對唔住呀……」可能因為飲醉咗，每次佢一講對唔住，就會狂喊。呀鋒想坐返好個人，但又失重心成個人碌咗落地。

「喂！你小心啲呀！點呀，你冇事呀嘛？」我一講完呢句，呀鋒就突然嘔到自己成身都係。

「喂！喂！」於是我扶起佢半個人，想拉佢入佢房個廁所幫佢沖涼清醒下。

「嗚……我自己行得架啦……」佢想推開我，結果又差啲跌咗落地。

「唔好郁啦！捉實我啦！」我扶返起佢，帶咗佢入廁所。

弊，以前呀怡飲醉酒
就話大家女人可以幫佢沖涼姐
呀鋒飲醉酒，我點幫佢沖？

系你老母

Live

差唔多拍拖了

live左

幫佢沖涼加甜唔該

終於有文忍唔住睇左幾次

今晚仲有冇

嗚呀

我抬咗呀鋒入浴缸
然後以小明嘅速度幫佢除咗上身污糟曬嘅衫
呀鋒即刻係咁話好凍好凍

「忍一忍凍啦，我唔偷望你啦。」，然後就瞇埋眼想幫佢除皮帶。

「……唔駛呀，我自己得架……我自己……」呀鋒想企起身除褲，結果又成個人跌咗落浴缸，撞親個額頭，繼續堅持自己除。

最後佢除條褲用咗差唔多五分鐘，佢話得個陣，我再瞇住眼咁拎條毛巾比佢遮住自己，然後踎係浴缸出面伸隻手去幫佢沖涼。

「洗頭先啦，你整到連頭髮都污糟埋啦。」佢背住我坐，我唧啲洗頭水上佢頭度，幫佢洗頭。

「你睇下你呀大少爺，平時係學校好似好型咁，結果飲醉酒要人幫你沖涼！」我見到佢一反常態，忍唔住一邊恥笑佢一邊幫佢洗頭。

「……嗚……我好冇用……對唔住……」

「喂你唔好又喊啦！原來你平時扮曬冷靜，私下係個大喊包嚟嘅。」

「……唔好比人知呀。」

「得啦。好啦，洗完頭啦，洗背脊先。」我拎咗個沖涼擦幫佢擦背，擦完背就擦手手腳腳。

「呀！唔駛啦！之後嗰啲我自己嚟得架啦……」本身已經醉到面紅嘅呀鋒塊面更加紅，然後我就拎轉面等佢沖好涼再遞條大毛巾比佢，

「喂，我扶你出浴缸先，小心！」佢拎毛巾圍住自己下半身，我就扶佢企起身，再跨出浴缸，然後扶佢返入睡房，掟佢上張床度。

「拿，上身衫著好啦。條褲你自己嚟啦。」我拎轉面，等佢話著好褲。

之後我拎條大毛巾，蓋住佢個頭，幫佢抹頭，然後再用風筒幫佢吹。

「我咁大個女都係第一次幫男人沖涼咋！」

「我害到你咁……你仲對我咁好……對唔住呀……」呀鋒又流眼淚。

「啱啱先至喊完又喊！唔好喊啦！」

「嗯！我唔會喊架！」佢大大力咁索鼻水，之後強忍唔喊。

原來醉酒鋒好可愛，會變咗小學生咁樣。

「拿，咁你訓教休息下啦。」吹完頭之後，我扶佢訓返係度，然後幫佢蓋被。

「唔好走……對唔住……」呀鋒突然成個人撲咗過嚟我度。

「喂！」我大力拍咗佢幾下，但飲醉咗嘅佢唔肯放手。

「唔好走啊……」呀鋒攬實我，又爆喊過。

「好啦好啦，我唔走啦，你乖乖哋訓教啦，好唔好？」

「……嗯！」呀鋒流住眼淚咁點頭，我坐係床邊，呀鋒就死都要攬實我，慢慢係我隔離訓著咗。

睇到“我淨係想專心讀好書咋“呢句我就不自覺諗起我初戀，入左大學就成個人180度變曬，好後悔沒破她處先送比個同她一齊三個月既狗公

Jason 啊

Thx, 下一個故有需要可以拎去用
Btw juno 櫻吹雪的歌詞嚟

好似唔係真人真事

真人真事？

我就係知道所以鍾意
我同短毛喵都鍾意juno

夜訓真係好

今晚仲會唔會有文？

應該唔係
短毛喵好似冇飲醉酒要我幫佢沖涼
絕對冇啲咁嘅事發生過

Live左

派咗咁糖，我想停係呢個位

*咁多

櫻吹花啲詞靚到癲

頂，又錯字

好多文

重有弱水三千

糖尿喇!!

混雜絕望後便是淚水衍生出心碎

短毛喵係喊包？

其實仲有好多 我鐘意佢舊歌多d
btw 聽緊秋分

唔好停

林夕加juno寫出嚟嘅作品，大多都好有意境同禪意

櫻吹雪聽到我要查字典，仲識左幾首古詩同宋詞先知開始理解佢講緊咩。

無念同天生地夢呢兩隻碟真係無得輸，相較之下羅生門三部就難免有啲落於俗套

正皮加速

More More
等埋文先訓教

今晚好多文 辛苦曬

點解以前讀書嗰陣冇人幫我沖涼架

是的 佢啲歌有啲真係好佛學
我同意你最後個段 但我都麻麻地天地生夢 但佢d詞係真係好正

呢度停得幾好

已正皮

留完言先發現原來已經出曬

停係d咁既位 吊死人咩

有糖比你食咪算好
本身我諗住停係探呀怡個度
但又覺得我個故係輕鬆開心故
唔想你哋睇完沉重一整日
於是就派糖比大家食

溫完書有文睇好滿足

聽日考final
如果考完final有文睇就好lu

Special篇 （LIHKG獨家發放）：

「死仆街！你同我咪走住！」我追咗上去，一嘢揪住條友。

「喂！呀思！你做咩事打人呀！」呀鋒追咗上嚟拉住我。

「我唔打柒條仆街我唔叫陳楚思，我要打柒佢！」

「唔得架！」呀鋒拉住我隻手，「你打人，會比人踢出校架！」

於是我鬆開咗隻手，呀鋒就拍咗拍條友嘅膊頭話：

「拿，比心機考好啲Final啦，唔比心機，下次就會真係比呀思打架啦，知冇？」

Special篇 。完

好想比女主角打一獲

順帶一提
紙言已update做最新
請得閑幫手上去刷下

正 有文

想問個故到兒家寫咗幾多成

都係個句
故事大概係點已經諗好曬
差在係啲細節位/唔太重要嘅位詳寫定略寫

不如調轉問，大家覺得我寫得多唔多
如果覺得已經夠多嘅，我就略寫加快進度
太少內容嘅，我就詳寫

飲醉酒唔適宜沖涼㗎

青如姐姐要小心身體，咁我哋先有文睇
支持你

其實你哋幾多歲，點解個個叫我姐姐嘅
利申： 20

的確係姐姐

詳寫 細緻啲都好 我實等你嘅

btw 我應該真係病咗，而唔係壓力大
我由今日下午開始周身痛
食咗必理痛好咗啲
啱啱又再痛過

唔知點解我每次感冒個身就會比其他人特別痛
以前試過病，夜晚不停痛醒
我依家兩隻手掌都好痛

文會照出，至少一日出一次
除非我真係病得好嚴重個隻
唔想比人話我扮可憐

大家會唔會話覺得其實寫得好少？

我冇經驗，又冇乜係出面講故台追過故
所以唔知道自己寫嘅量係咪好少

小心身體

頂住

細你少少呀姐姐

今朝個肚係咁痾
又唔舒服咗成日
但又要出街
依家個人好少少冇肚痛肚痾
所以想上嚟精神上休息一下，唔想訓

希望大家回一回我，比啲意見
因為我真係真係唔清楚出面係點，又冇經驗。

我覺得依個故可以寫詳細少少，其實我覺得一日一長篇，大概四至五日一章，咁嘅份量都okay
第一次喺高登睇少女文，真係好正，可能係我少女漫睇得多所以每一個情境都好有畫面
我男朋友飲醉咗都會好嗲 不過上次一鳩嘢推開咗佢個柒頭叫佢瞓 平時見短毛喵會上嚟同你互動下、live又一齊閃，都無諗過佢會咁得意好中意睇男朋友喊 見到佢話聽日就返香港我都好想男朋友講依句
唔該青絲下一篇再多啲sweet位 病咗就好好休息下上嚟請假得嫁啦

咁上嚟出故都係我自己意思嘅
如果我唔想出，讀者都唔會迫到我出
我如果真係病得好嚴重可能就會停
但病到咁嘅話，可能未必係我本人上嚟講
會係短毛喵講

唔叫姐姐咁叫青巴

如果要比較出面出文既速度，我覺得已經係標準亦都合理，最起碼暫時做到每日一篇，份量亦都適中

其實故台最重要唔是出文多，而係有交帶，話到比讀者聽今日大約幾點出文，或者今日有冇文。講真故台24小時都有唔同巴絲係到追，有時成日要入黎望有冇文都幾麻煩。但好似青巴咁講咗凌晨先有文，咁我咪依家臨訓前先入黎追，每晚都係咁好方便所以呢樣野青巴抵讚

好sweet 男仔睇都覺得好害羞

take care

sweet

今年Final year?

發現jason嘔完未刷牙就訓教

你係妹妹
同埋私心想睇耐啲故 梗係想你詳寫
btw好好休息 唔好好似我咁 病咗半個月

好正
好想俾陳楚思打

D牙會蛀曬

突破肓腸

Jason同青如真人一定好夾好sweet

呢d位停真係俾你吹脹

原來細過我 小心身體

想問下mk思而家讀書讀成點 我見除左一開點話佢咩都唔識之外好似都冇點再提

天氣成日轉，要小心身體，唔好冷親

好正呀 可以一次過睇咁多文
加油& take care 呀 青如

呢d故最主要係 睇細節位 千其驚劇情推得太慢而略寫細節啊美腿如

青如 搞好自己身體先再滿足我地啦 我等你好番

16呀姐姐

小心身體呀，頂住呀

姐姐

有冇錢睇醫生

jason會唔會第二日無啦啦死左 以我所知飲醉酒唔可以沖涼

紙言就快追到live 請加速

短毛貓今日返嚟，應該可以救濟下

噚晚飲到嘔無追文，原來jason bb都嘔

利申 唔係mk

係囉
想問好耐

大我一年呀姐姐

live 左 加油

Final死曬 點算

啱啱先喺試場坐左兩粒鐘出返嚟

美腿如:

追到live

青如妹

利申：21

著晒火la, 快d出文呀，就泥走火

嚟

保重身體，病好先出文都唔遲。
一定會繼續追

訓醒一自推

終於攞慢左

今日幾點有

照舊凌晨十二點左右

冇人敢推post

新讀者留名
加速啊青如姐姐

推下先 jason more

其實有追故模式
但喺到玩十連的確好on9

okay 今晚做冬 飲飽食醉睇文

紙言果道會將章節個0000當做電話 頭先撳錯打咗出去

唔想咪上紙言

咁咪仲好 易d追文

班機delay 4 個鐘
好想快啲食元氣見妳呀青如

你準備跪玻璃啦

你係Manchester讀架?

食元氣

個機場啫
勿起底

大家見沉咗先至幫手推啦
唔駛狂推/完全唔覆

輕推下

搞乜鬼cx delay4個鐘？

大霧喎

點解而家日頭唔寫故

仲有幾版都叫人推爆佢

Btw 皮已正

輕輕一推～

短毛喵你快啲返嚟啦

仲未有文

凌晨

加油呀青如姐姐

由於班機delay 四個鐘，因航每個乘客都派張12 鎊既餐券，可以係上機前俾兩鎊鋸塊排

「……嗯！」呀鋒流住眼淚咁點頭，我坐係床邊，呀鋒就死都要攬實我，慢慢係我隔離訓著咗。

「啊......好舒服...嗯..我....真係好鍾意你！」呀鋒無啦啦發開口夢。

聽見呀鋒一路訓一路嘈，我心入面突然間諗起一個好邪惡嘅諗頭。

我開始慢慢咁脫去我嘅校裙直到赤裸裸咁企係啊鋒床邊，呀鋒仲係到發開口夢，我一下用我新鮮滾熱辣嘅底褲塞住呀鋒把口。

然後靜靜地係唔嘈醒呀鋒情況下， 女上男下地攬住呀鋒啱啱沖完涼香噴噴嘅身體，隻手慢慢咁鑽入啊鋒嘅內褲。

「仲捉你路到，你永遠都係屬於我架」呀思心入面諗

開始捉住小鋒咁上下套弄， 慢慢越變越大越嚟越溫暖。呢一次我都係第一次咁大膽整大少爺佢。 我再將另外一隻手抽插着自己妹妹。

突然間聽到開門聲，青如抱住隻英國短毛貓咗黎，見到床上面嘅畫面呆撚咗 即刻隨手揼撚咗隻貓，大叫「放開小鋒啊，佢係我架」

乜cx咁大手筆呀

我同你同班機

正呀

真事定作故仔？

( Show blocked user - 長毛貓 )

青如姐姐

南韓第一淫婦，唔好搞我隻短毛喵

笑咗

兩個鐘就live左

香港有無咁細
估到本喵係邊個既請勿起底

話唔好起底，但結果係激起人地個起底心

你個名

可能我同佢係飛機上面會.....

放心啦 我都唔會再俾你知我係邊個 btw 好眼訓呀 等咁耐

有咩問題

佢係機長

本喵都就黎訓著

唔好訓呀
會比人

一等你訓左我就....

你係咪Christine

仲以為有文 淫婦

推啊

between 閘口開始多人

好閃呀
嗚呀

聽朝6點起身上山

但我等緊文

我男朋友同你同班機

推一把

十二點準時上黎點知未有文

訓前一推 聽朝再睇
青如絲都唔好咁夜訓

鸚鵡哥哥留名
青如加油

7歲

你男友係邊個唔會係同一個掛

帽事嘅

無文？我瞓架啦

寫少少黎頂下癮啦青如妹
寫文可解你相思之苦

文呀 我要文呀

你諗多咗

我都想講我今日好攰

第二朝訓醒個陣，我發現呀鋒一早就醒咗，眼甘甘咁望住我。

「早晨。」呀鋒對住我講嘢啲語氣完全變曬，變到勁嗲勁小朋友。

「早晨，大少。嘩，依家幾點呀？仆街，返學遲到添……」我係裙袋拎部手機出嚟一睇，發現已經十點。

「我叫咗歡姐幫我同你請假啦。」呀鋒拉住我，唔比我走，「你尋晚幫我沖涼搞到咁攰，唔好意思呀……」

「哦，濕碎啦。」

「你點呀，有冇頭痛呀？」

「小小啦。」

「咁我去整條熱毛巾比你啦。」

呀鋒突然拉住我隻手，扁曬咀咁講：「唔好起身走啦，陪吓我。」

「唉，好啦。」我訓返好係佢隔離，佢就突然攬實我隻手臂痴實我。

「……我係咪好廢柴呀？死啦，咩都比你見到曬，仲知道埋我係喊包。」

「都唔係呀，幾可愛。」

「你係咪講真架？」呀鋒繼續扁曬咀咁問

「係呀。」

「咁就好啦！你會唔會仲嬲我呀？」

「唔嬲啦，你喊得咁陰公。」

「好嘢！咁我仲可唔可以對你好呀？」呀鋒已經徹底變咗做小學鋒。

「可以呀。唉，不過聽日有測驗，我陪多你一陣，我都要落去溫書。」

「係喎！唔緊要呀，你留係度我教你呀！」

「真嘅？」呀鋒點咗點頭，就走咗落床拎啲BIO書出嚟教我。

「拿，咁呢個係木質部啦，圖入面圈住呢啲就唔係活細胞嚟嘅，淨係會運送啲水架姐。隔離呢頁講蒸騰作用你應該都明？啲水係塊葉度蒸發咗之後，就會係下面有拉力吸啲水上去。咁你試吓答呢題？」

「嗯……係咪B呀？」

「係呀，答啱咗啦。」我答啱咗之後，呀鋒就摸我頭做獎勵。

「喂，你做乜摸我頭呀？」我扮惡咁問

「對唔住呀……你係咪唔鍾意我摸頭呀？我唔掂你啦……」佢即刻縮開隻手唔摸，嚇到又想喊咁樣

「唔係呢個問題嘅……但你唔會當咗我係狗仔架可？」

「唔會呀！點敢呀……」佢瞪到對眼勁大咁望住我，好似好驚我誤會佢咁。「但係……但係……我……」

「嗯？但係乜嘢呀？」

「都係冇嘢啦，我繼續教你呀。」呀鋒塊面紅曬咁，然後繼續掀書教我。

lived

同床

Live
狂賀

係文呀

第一次Live

青如姐姐同短毛喵係個po到係咁閃
思思姐姐同jason係文到又係咁閃

救命呀，眼都盲呀

終於有文

睇post戴黑超係常識

btw唔好成段文quote得唔得，個post長過定海神針

摸頭做獎勵

其實聽講啲女仔好撚憎人摸頭

唔會既

我都想比人咁sweet咁摸頭

巴

唉 我摸自己隻手咋

睇咩人摸姐

又face fate

我都好鐘意比男朋友摸頭
jason同思思真係好sweet

我鍾意比人摸頭
特別係哥哥feel嘅話

就係咁，唔計食飯時間，呀鋒就教我教足一日，教完生物就教中文，每次我答啱咗之後，佢就會摸我頭一下做獎勵。

「嗯，我諗我都大概明孝道呢課嘅。嘩，咁夜架啦？我諗今日都溫到差唔多啦，唔該曬你。」我幫佢將啲書放返好上書架，「好啦，我諗我都差唔多要返房訓啦。」

「……唔好走啦。」呀鋒拉住我件衫袖講。

「唔得啦，我仲要沖涼洗頭先至有得訓。」

「咁你留係度沖呀！我呢度都有浴室！我唔會入嚟架！」

「我都冇衫係度。唔講啦，走啦，早抖。」我行出去個陣，呀鋒攬住個枕頭跟住我尾，「喂！你做咩跟埋我落嚟呀！」

「……咁我去你房度訓得唔得呀？」

「咁唔係幾好架喎……」

「但！但我係大少爺！」佢突然挺直個人講

「吓，唉咁好啦。」我哋一前一後靜雞雞咁鼠落去地庫個度，驚其他工人見到。

之後佢就坐咗係我房張床度等，而我就入去廁所度換衫沖涼。

「你沖完涼啦？」我出返去個陣，呀鋒好興奮咁講。

「噓！唔好咁大聲，其他人會聽到架！」

「又係喎！輪到我幫你吹頭呀！」呀鋒坐直個人，然後拎風筒幫我吹頭。「好香呀～好大陣玫瑰味！」

「係呀，隻洗頭水我求其買架姐。」呀鋒變咗小朋友咁，好興奮咁幫我吹頭。

夜晚，我哋訓咗係床度，望住窗外個月亮係度傾謁。

「工人房好細間呀。」

「梗係啦，你大少爺，點住得慣。」

「但好有安全感！」

「你好缺乏安全感咩？」

「嗯……我細個個陣爸爸媽媽成日要我做大哥哥，又唔比我失禮人，所以我好怕佢哋。其實我想出去玩，想大聲喊，想搵人錫吓自己，唔想成日扮大人。」

「但你依家都大個咗啦！」

「……都係嘅。呀思！陪我玩呀！」

「玩咩呀？」

「玩文字接龍！拿，我讓你識字少，點接都得！」

「笑我？你小心大少爺都會輸比我喎！」

「哈哈，咁我先！惻隱！」

「嘩，又嚟儒家！隱……隱私？得唔得？」

「得呀。私……私隱比你用咗添，咁……私自！」

「我知啦下個係咩啦，十足十似你細佬咁！自我！」

「我愛你。」呀鋒突然好細聲咁講，我原本上揚緊嘅咀角，都嚇到慢慢放返落嚟。

「夜啦唔玩啦，早抖。」我拎轉面，搵張被遮住自己個頭訓。

肥矮毒柒摸你頭會唔會打鳩佢？

派糖派到糖尿，今日完

大少變煩膠

「唉屌無文啦，早抖。」我拎轉面，搵張被遮住自己個頭訓。

接龍示愛，咁識玩嘅

盲撚左，以後點追文

voiceover

我想知短毛貓係咪真係用接龍搞掂你

大少轉變好大

不過好正

好好睇呀
停左幾日無睇一睇就live左

紙言已update

救命阿係心跳既感覺呀 我已經停止唔到內心既興奮

我都想知

短毛喵嘅表白係
發生咗某啲事，令我覺得佢係變態佬唔理佢
之後佢就表白，解釋係因為鍾意我先會亂講嘢

乜撚野展開嚟

好正

一路睇一路尖叫 閃撚到

救命啊

曾經俾個女仔當係變態佬，然後我表白，佢更加肯定我係變態佬

傻豬黎

繼續繼續

其實個次我拒絕咗短毛喵
之後我暈咗，佢知道咗之後唔理我反對都衝咗去我宿舍搵我
煮飯我食，同埋陪住我驚我又暈
佢訓地下訓咗三日三夜，冇沖過涼，連被都冇張
就係咁一齊咗

難以想像 屌得過

你無諗過報警？intruder喎

唔係呃你我曾經對個讀it嘅肥矮柒毒有好感
嗰陣佢摸我頭我開心到傻

好奇怪 大笑咗

大少平時咁cool
今集咁大反差,但真係甜到糖尿

見到我愛你，夜媽媽哇左出聲

其實我冇收過短毛喵做兵
我係直截了當叫佢唔好鍾意我
因為我覺得短毛喵條件好好，而我就一無是處

暈係隔咗幾星期之後嘅事
又係因為冇食飯同血壓低
個陣復活節，成個宿舍都冇曬人
原本約咗佢去圖書館溫書
結果我沖沖下涼成個人暈咗跌咗落地
醒返發現自己遲曬到，打比佢同佢講因為我暈咗
但已經醒返冇事，我叫咗佢唔好嚟
但佢cut我線之後走咗嚟我宿舍搵我

可唔可以唔好呢個位停 終極吊癮
求文

似乎呢個世界仲有希望

好sweet
其實鍾意一個人係唔會睇條件，絲打唔好睇少自己
希望你地幸福落去

個陣個人已經好虛弱
有人比飯我食好感動

比多d希望你
最後我仲要比個肥矮柒毒趕走咗
到而家都冇再聯絡過

短毛喵係個條件極好嘅男仔
我對住佢其實好自卑的

訓前一推

唔好太自卑啊

短毛喵揀得你一定有佢嘅原因嘅
如果你講家境呀外表嗰d, 浮雲黎姐
絲打做返自己就得，人比人比死人

Btw 其實我都好鍾意英短 我講緊真係貓

自你老 佢揀得你梗有原因/你有優點吸引到佢啦

俾啲信心先 唔係會變情緒病

唔知點解覺得好可愛

差啲想打你

你哋有冇可能今日6am前推

推到我FB page 400個likes姐

冷靜 我係巴嚟

文文呢

這麼可愛一定是……

短毛喵係咪讀pharm

好sweet呀你地btw

未夠糖尿呀 多篇文就幫你like fb

佢仲有十幾個鐘先至到香港
仲要唔會咁快有得見面

冷靜我係絲黎

喺第二個po save

阿峰反差真係好大 但又幾可愛
好鍾意外表高冷 內裏好幼稚既男仔

一夜之間
Jason由我最鍾意既類型變到我最憎果種類型

有少少接受唔到
訓一教冷靜下先

好可愛喎

你鍾意S男

咁樣表白都受呢個好唔現實

我認

痴身痴世 我會想一腳伸走佢
sor

如果我照顧緊嗰個都係咁嗲就好喇

呢個post變到好閃

好多女仔都覺得我係變態佬，係咪有機

應承短毛喵做佢女朋友
佢第一句： 「講明先呀，我個人係個種好鍾意有身體接觸，鍾意攬攬錫錫架，你會唔會抗拒架？」

第二句： 「我好悶架，唔識氹女仔架。」

第三句：「等我話比我中學班friend知我出pool先。」

個下我係：

都要睇你鍾唔鍾意嗲嘅男仔
我知大部份女都係鍾意強勢型男仔
而短毛喵係反差好大，唔熟以為佢好霸道大男人
但其實私下係個小朋友，攬住人喊要人氹返佢個種

點解撞post可以快到咁....

係超超超可愛

好得意

我都係 乸型

A0睇呢個post真係好辛苦

即係文入面絕大部分都係真人真事？

夜媽媽咁鬼閃

基本上係A都死啦，閃到咁

上次個加油好似留唔到，講多次先 青如加油加油加油！

Sorry巴打手快快quote咗

本身諗住雖然現實得唔到愛神嘅眷顧
但都可以入嚟睇下ff下自己係主角有幾幸福
不過

救命呀青如姐姐，好閃呀，黑超都爆幾副呀

Btw，無文唔緊要，出真人真事呀青如姐姐

More 短毛喵

陳楚思一巴打左落Jason 到

突發糖尿冇得醫架陰公

越睇越hurt
但又越黎越想睇

睇到心掛掛 叫人點瞓得著
幾時出文呀青如絲打

甜到糖尿 好正

臨瞓一推

個肚好痛

我都係

推！ 返工

由第一個post追到live

無啦啦開到ac 留名先

facebook like數停留係391

我諗我星期一真係要睇下醫生

幫你變390

痛到訓唔到，打多篇。

青如保重身體

放鬆自己.唔好用手機

絲打小心身體 等好返先出文 慢工出細貨

第二朝嘅一早，呀鋒就已經消失咗。
可能佢怕比工人發現，所以早早就離開咗？

於是我自己一個人換好校服，
由呀穎車我返學。

我拎返自己之前做低嘅筆記嚟睇
背下呢度啲人一早就識嘅英文生字
以後係學校入面
我安安靜靜咁一個人就夠
唔需要任何朋友，除咗呀鋒之外。

講起上嚟
到底呀鋒尋晚講嘅嘢，係單純文字接龍
定係真係鍾意我呢？
但都係唔好亂諗咁多啦
講到尾，我只係一個下人
一個讀書咁廢嘅MK妹
佢點會有可能鍾意我。

「喂，Jason！」呀鋒行入課室，開P男就一邊大叫衝過去搵佢，呀鋒木無表情咁望咗我兩秒，就拉開張櫈坐低咗。

咦？
點解佢好似唔想同我打招呼咁？
我唔係已經原諒咗佢
比佢對我好咩？

「你估吓今日呀Nick會唔會返學呀拿？」

「理得人哋嘅事咁多。今日有test，我溫下書先。」呀鋒好冷淡咁講完，就冇再理過開P男。

奇怪
唔通發生咗咩事，令呀鋒心情咁差？

「Wooooooo！」突然開P男大叫，其他人亦有啲起哄，我望去門口，原來係Nick返咗嚟。

「喂老友你終於返嚟啦？以為你要幫你爸手，退學去打工賺錢添！」開P男走過去拍佢膊頭，以前同佢成班玩開嘅男仔坐係自己位度暗笑。

Nick沉住氣，頭抬都唔抬一下，係書包度拎啲書出嚟。

「哎呀！」開P男扮唔小心掃跌咗佢本書落地，然後走咗去。Nick低頭望住本書幾秒，然後迅速執返起本書。

之後Mr. Lo入咗嚟，同我哋敬禮。

「拿，呢段少少嘅班會時間，係要討論下兩星期後班會旅行嘅事。規矩大家都應該清楚，一如既往啦……係喎，我哋班有新同學，咁等我講下。我哋旅行一向都係三日兩夜嘅，手機去到就會沒收，要帶定PE衫去，外套就可以著街褸，以防萬一大家可以帶多幾件衫去，聽天文台講個幾日可能會凍。」

「Mr. Lo！咁今年有咩活動搞呀？」

「今年旅行呢，朝早會係山上面有啲集體活動，由老師安排好嘅。而夜晚就會group埋一齊，玩嘅活動就由你哋班嘅人負責，學校都唔太干預呢部份，因為純粹想你哋增進感情。」

「吓……唔係掛，要諗活動？」

「我放咗學仲要去補習，邊得閑搞呀……」

「我下星期仲要跟Daddy去ball……」

成班同學你一言我一語咁講。

「不如講下，大家有咩活動提議？」

「鬼知咩……」

「喂！不如搞Band show！」

「郊外營嚟架喎，咁咪要抬好多嘢入去？唔可行喎……」

「Running man啲Game？」

「朝早係山玩到咁攰，邊有力玩呀？」

「不如……歌唱比賽？」唔知做咩，我突然嗌咗出嚟，全班靜曬望住我，「……到時帶個喇叭仔去播純音樂mp3加枝唱K神器，唔駛搬咁多嘢，又唔駛強迫全班人都參加？」

大家聽到最後個句，都點頭認同。

「咁，陳楚思你負責個活動得唔得？」

「吓？」

「例如做MC，同埋成個活動嘅流程安排？你一個人搞唔掂嘅話……」

「我有提議！」開P男突然舉手，「Nick好鍾意音樂架，叫佢幫手！」

「好呀好呀！」成班男仔即刻和議，明顯係欺負緊Nick。

「咁Nick你有冇問題？」

「……冇。」Nick好尷尬咁坐返直個人答。

留名
青如姐姐個故仔好好睇～

利申：20歲

青如唔洗瞓咩 咁早有文

平起平坐唔好叫姐姐

個肚痛到訓唔到

幾時出現情敵

諗緊
不過有樣嘢我可以肯定嘅同大家講
女主角唔會係花心嘅人
但呢一刻女主角仲未同Jason一齊架
所以……大家慢慢追

我睇少女漫都好憎啲女主角周圍鍾意男人

其實短毛貓係唔係巨蟹座

我覺得似雙魚座

唔係金牛咩

新人留名

獅子咋

勸你哋唔好再講星座……
短毛喵係超級反星座，佢會由極可愛變成極恐怖……
會變咗老虎……

真係好掛住短毛喵
睇緊套少女漫
講個男主對住女主係好似好小朋友好可愛
但其實係勁聰明，對女主角又勁有佔有慾
十足十短毛喵咁

青如係未訓定訓醒 好似幾點都會見到你咁

肚痛到訓唔到

留名等被閃盲

推推先

救命…閃到盲撚哂…

我頸痛到瞓唔到
好彩有文睇

你仲未好返啊，陰公

出多啲文

我前排同個信女座既女仔傾計，傾傾下忍唔住講左句仆你個街

*錯字

我俾既原因係咁
同時令我無追post齋睇文

Jason成個player咁

而家係咪日頭唔會有文

Push
短毛貓呢type好得意

短毛貓走失左？

推 啊

青如你有冇做下身體檢查？
好似身體麻麻咁

求介紹少女漫

佢應該對我無feel只係ff緊佢某一日會對我有呢個反差
平時我幫佢諗下讀書啲野 出黎食飯佢會對我幾gentleman that's all

同求名

瞓醒有文睇好開心

一開始見到個名仲心諗做乜鳩
吖開始睇之後又停唔到喎
一口氣睇哂

青絲你小心身體啊 好似每頁都要講一次咁

姐係會鍾意左仆街nick

青如妹d文筆真係唔錯
利申：17

青如有得訓就訓，訓唔到就上黎搵我地，大家會陪你到短毛喵番黎架
好閃好閃

老虎都係大隻啲嘅喵喵啫🐾

jason好難捉摸

青如小心身體呀

追左兩粒鐘故，終於live

Nick Jason MK思 三角戀wooooooooooo

閃到我心臟衰竭
Jason 可唔可以唔好咁sweet 太黐身啦

青如保重身體 比自己抖下吖
到時你暈咗冇人寫文比我地睇
我仲要睇你同短毛喵放閃架

青如首要注意左身體先，有冇文我個人黎講真係冇乜所謂

btw休息下啦閪女人

又閪女人
青如絲都話唔鐘意聽

終於完sem訓咗1個鐘就去考試，考完即刻上黎追翻

短毛貓去左邊？

400我既 加速

仲有無

輕輕一推
順便追文

樓主加油
今晚再上嚟睇下有無文

套嘢叫王子大人有毒

食日幾點有呀

擺明係玩野，你直必腸?

sor
我自隊

照舊凌晨

好想瘋狂追故

今晚凌晨再入黎睇

推反上去先
其實有冇人覺得mk思係鐘意 j神

嘩頂 我終於追到Lived la
青如絲打慢慢出得架啦
最緊要唔好爛尾
Take care la

幾點左右出文

俾青絲抖下啦 遲下就有㗎啦

擺明

短毛喵去咗邊

唔知呢

短毛喵是什麼？

聽朝先有得睇

朕男友

青絲你好返啲未啊

冇痾，但仲係好痛
短毛喵聽日陪我去睇醫生

Live 左

恭喜你
你愛上咗Jason未

青如都係英國讀書？

青如姐姐加油

Lm 考緊final溫溫下書都走黎睇文

戒定口啦

返香港第一件事…

元氣😂

終於追到live咗

我冇份食元氣架……
短毛喵係同佢屋企人食

我已經痾咗成個鐘，仲係廁所
聽朝會去睇醫生
今日唔出文啦

小心身體。休息幾日

本喵禁止青如出文，直到好返為止

好好照顧青如

Take care

姐係今晚無文？

青如姐姐冇錢開飯你食好西

我鐘意俊浩多D
黑心小朋友好正

你仲去自私食

追故都要戴黑超

青如 take care
好返先出文
喵哥去照顧人啦

心淡

阿鋒好得意

好閃呀屌

返香港第一件事竟然唔係去睇下病到死死下嘅青如

冇心機追啦

短毛貓冇良心 ，仲唔快啲去探下青如

why

食好西 >>> 女友

唔好棄故啦大家

咪係囉，搞到青如姐姐心淡啦

等你

你放心休息啦，我哋會繼續推post支持你

你又唔出故
12點半啦

入得黎就冇打算走.走出去就預左爆post

無文...
聽日再入黎睇先

係紙言一口氣追到黎Live 上黎留返個名支持下先

喵星人，你再閃我就會盲啦

短毛喵仲唔去睇下青如點 仲掛住食元氣

人地病到死死下

留名支持

當然唔會 你都要快D好番

好閃啊

臨訓一推 樓主完全好返先出文啦

只可以用我個名比反應你
BTW 思思姐姐小心身體

絕對唔會棄故
好好休息下，然後寫多d

小心身體 雖然無故睇有些少失落，但如姐姐要快啲好返喔

唔開心
難得短毛喵返咗香港
搵短毛喵打字，傾咗陣
佢就訓咗冇再覆了

小心身體
唔會棄故 放心

短毛喵你買定玻璃都得喇

驗眼啦屌

短毛喵可能坐長途機太攰啫
青如絲 take care
希望你快啲好返

其實想快啲有故睇

係咪因爲時差啊
btw唔好灰心啊 加油

打電話叫醒佢

我男友都係
一開始當佢變態佬，識咗一日就叫我做BBG
嚇到我好反感，依家就

講低請假就得，沙士都請過兩個月啦

咁點同
人哋係沙士
我只係青如

深夜push

你仲係記錄良好嘅作者
大家都唔會怪你

由頭追到上黎，好好睇

隔離屋好嘈，如何是好

寫文

專心打文

嘈過隔離屋

報復社會

開大喇叭睇AV

青如姐姐保重身體呀 健康最重要呀，咁我哋先keep住有文睇㗎

短毛喵其實係想陪青如姐姐一齊屙姐
食咁多壽司，食死你呀 仲唔快啲睇下青如姐姐病成點

以為有5個post慢慢追就實無死啦，點知越睇越唔對路，兩日就live左啦，之後d日子點過

唔駛擔心，我唔病個陣
如無意外都係日日出文嘅

當隔離屋終於唔嘈個陣
我個肚又開始痛

青如快d好番

唔會棄故
你照顧好自己身體先啦

如果呢個post爆咗，係咪唔開新住會比較好？

點解？

以免一出未有故就比人推n頁

好矛盾，冇咗個post，又唔知點令新人睇返之前

照開先都得啦

怕開完又比人鬧
唔想再嘈落去

短毛喵有無搞錯
要元氣唔要青絲
Btw LM

其實唔玩十連廿連鳩推都無乜問題

你都喺新post交代下請假嘅事

好好休息，同短毛貓去散下心放鬆返先，開始碰壁仲夾硬寫只會變低質

請假理由可以學富奸用 外出取材

照開啦
寫明短時間內冇文就ok
唔使等人係咁問
Btw 好好休息

會唔會變左叫個孫燒比我系列

啱

青絲take care

文

大大力 推一下

不如開住個吹水post先，係標題話明呢個post唔會有文
等青絲好返，有文再出過個新post (6)
咁大家咪有地方吹水，又可以貼link比新人追返之前

新post

幫推

推到1001

都唔知推唔推好

推3下算

#prayfor青絲

小心身體，呢排好多人病

推 推

追咁耐
Jason由好型變左做乸型
有啲sad

雖然佢咁樣好正
但係我又想佢型返次

好驚推又比人鬧

大家唔駛咁緊張言都唔敢留，睇下故仔啫，唔係十連二十連就得

係
你咁講好想去探你
死我好似癡漢

fatc

##fatc

我都病左

push

推一推

984

985

986

爆post有新文？

開到6了

mkc幾時覺醒

強烈建議jason加強攻勢

開咗新po我先推嫁咋

fatc fatc

唔知是咪做咗廢青一段時間，近排無漫畫好睇，又更得慢

終於有人，好滾動

我推啦

煩請移步至新po